今日點撚止103 on77

其實今日好多人為左點人數出黎
民陣左改右改指示都算
全世界入曬維園
佢同我點錯數
天后地鐵塞反上去
銅鑼灣好啲
炮台山又塞
五個幾鐘啊屌你103
無病啊？